到此為止 自唱求評

搵唔到dear jane個verion
唯有降key

推

你好中意唱歌？

係

去尖沙咀唱
冇俾人投訴我諗冇乜問題

我